突發，今晩syd 6點鐘有快閃，賀佢老母！

Oct 1st Sydney Schedule

#flash
101 黑衣快閃賀國殤🖤🖤🖤
101 Men in black flash mob

地址：qvb, town hall
Address：qvb, town hall

時間：下午六點
Time：6：00pm

Note:
由於快閃為自發，因此有可能將視為非法集會。根據NSW法律，兩人或以上即可構成非法集會。 因此，如被問是否認識任何人，只需說您不認識任何人，而您只是在附近等待。最後，be water

As the flash mob is spontaneous, there may be a possibility that it is deemed an unlawful assembly. According to NSW law, it is considered an unlawful assembly with two or more people. Therefore, if questioned, simply say that you do not know anyone, and that you are just waiting around. As a last resort, be water.

channel link：